［9月1 影飛機］聲援國泰員工，拒絕白色恐怖

代朋友post:

——

TLDR嘅，我先總結幾句：
聲援國泰員工，拒絕白色恐怖。
一人post一張親身影嘅「國泰城門口架飛機」相

前言
8月9日，中國民航局對國泰發出安全警告。自此之後，風波不斷。國泰先是拿未入罪同事開刀，及後便有當時任職ceo及常任董事離職。新ceo上場馬上發維穩文，宣佈擁護基本法、支持一國兩制、對暴力零容忍，並為公司員工守則「釋法」，限制員工工餘時間言論自由，不能參與或支持非法集會、示威活動、過激行為等，完全和「十四億護旗手」共同進退。昨日，國泰甚至更改員工守則，新規則竟包括「鼓勵同事間督灰」。

根據基本法，香港人有集會自由、表達政見的權利。對於何謂支持、何謂非法示威、何謂過激行為，國泰卻不諱言「沒有準則」，和中國民航局一起任搬龍門。國泰聲稱維護基本法、維護一國兩制，行徑卻完全背道而馳，公然協助中國民航局去破壞基本法。

國泰嘅手足已經被禁聲，佢地需要有人代佢地出聲

事件至今，除了港龍工會主席施安娜之外，因為政治因素而被公司召見、問話、甚至無故辭退的員工多不勝數。有些員工被迫選擇沉默，深怕公開事件會影響日後前途、或承受評擊。這些無理解僱的情況每一天都在發生，有多名員工在上班當天被即時停飛並召回公司，然後被即時解僱！公司代表只是直接給解僱信，並沒有交代任何原因，其無理程度讓人咋舌！

面對中共霸權，的而且確很難不妥協。可是各位手足依然勇敢的站出來，以雞蛋之軀抵擋高牆。國泰航空擁有多年歷史，曾經經歷很多風雨也屹立不倒，在國際舉足輕重，談判能力一定比一眾雞蛋高出得多，卻任由欺凌者施壓，協助中共產除異見。國泰，你這次一跪下，將會以後站不起來！

日期 1/9 - 3/9 一連三日 任何時候 be water
大集合時間 1430 (機場控制塔換更時間1440)

活動內容
1. 由於國泰城屬於禁制令範圍，雖然無法在那集會，但國泰城門口架飛機niki是屬於大家的旅行景點，所以我們呼籲在niki前影相打卡po ig。形式自由決定，合照又得，在橋上影落去又得，坐車經過打卡又得。完成後，在ig hashtag #cathaypacific #stopwhiteterror #cathaychina caption最好中英對照 加想跟cx說的話

2. 1/9 14.30為大集合時間。大家呢個時候一齊湧去niki度影相參觀。打完卡，順便配合罷工行動，合法遊車河去機場，或來回國泰城。be water。

3. Dress code: 遊客look。今次唔係要比人拉，係要塞機場同埋快閃。就算途中比人查牌都唔洗驚，我地無需要向任何人交代我地去緊邊，我唔去得東涌outlet行街？唔去得機場接機？

推

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

其實換完個管理層之後 新果班人真係弱智
罷工就炒 好似間公司就冇機師 冇空少空姐都飛得咁
班篤灰撚唔好以為自己篤灰好過癮 你間公司唔掂果陣 你地都係要做埋俾人炒左果份 同埋放無薪假/無補水OT/俾人炒

830重光 831民陣 901機場 902-3三罷

推10下

5

正版飛機gif呀

聽講機場有城巴D非專車行 巴膠們有得影好影遲D退晒役就影唔到

除佐上述行動之外
其實你地真係要組織下罷工
我唔知國泰幾多人係支持運動 如果依邊佔一半以上就可以全部罷工
迫國泰就範
一日國泰玩白色恐怖就一日唔復工 我唔信佢短時間可以搵到咁多人頂你地
最後都係要跪

同埋真係建議搵D 國際航天組織公會宣傳下咩事 老老實實全西方反共風氣下 搵個人去國際組織講 起碼做到一定的壓力

老老實實依次運動就睇到 公權力 同 人權 個失衡係大到無法想像
成個政府柒到無得再柒

Pushhhh

太多人排隊影相點算
咁咪逼爆哂國泰城
啲空姐咪返唔到工囉

抓緊暑假嘅尾巴
同niki留倩影

我係一個空姐 我[[[仲]]]有嘢想講....

gogogo

星期日一齊聲援國泰巴絲

屌撚柒啲奶共高層